強烈建議呢個台改名做手電台,因為呢個台已經唔係單純討論手提電話

原因一:

原因二:唔通ipad係手提電話??唔通airpod係手提電話??唔通apple watch係手提電話??手電台美其名全寫可以係手提電子產品台,同埋嗰兩個字係共產中文